{
	"Copy to clipboard": "复制到剪切板",
	"Peers": "节点数",
	"Connected": "已连接",
	"Connectable": "可连接",
	"Onion": "洋葱点",
	"Local": "局域网",
	"Connectable peers": "可连接节点",

	"Data transfer": "数据传输",
	"Received": "已接收",
	"Received bytes": "已接收字节",
	"Sent": "已发送",
	"Sent bytes": "已发送字节",

	"Files": "文件",
	"Save as .zip": "打包成zip文件",
	"Total": "总计",
	"Image": "图像",
	"Other": "其他",
	"User data": "用户数据",

	"Size limit": "大小限制",
	"limit used": "限额",
	"free space": "剩余空间",
	"Set": "设置",

	"Optional files": "可选文件",
	"Downloaded": "已下载",
	"Download and help distribute all files": "下载并帮助分发所有文件",
	"Auto download big file size limit": "自动下载大文件大小限制",
	"Total size": "总大小",
	"Downloaded files": "已下载文件",

	"Database": "数据库",
	"search feeds": "搜索数据源",
	"{feeds} query": "{feeds} 请求",
	"Reload": "重载",
	"Rebuild": "重建",
	"No database found": "没有找到数据库",

	"Identity address": "身份地址",
	"Change": "更改",

	"Site control": "站点控制",
	"Update": "更新",
	"Pause": "暂停",
	"Resume": "恢复",
	"Delete": "删除",
	"Are you sure?": "您确定吗？",

	"Site address": "站点地址",
	"Donate": "捐赠",

	"Needs to be updated": "需要更新",
	"{} try": "{} 尝试",
	"{} tries": "{} 已尝试",
	"+ {num_bad_files} more": "+ {num_bad_files} 更多",

	"This is my site": "这是我的站点",
	"Site title": "站点标题",
	"Site description": "站点描述",
	"Save site settings": "保存站点设置",
	"Open site directory": "打开所在文件夹",

	"Content publishing": "内容发布",
	"Add saved private key": "添加并保存私钥",
	"Save": "保存",
	"Private key saved.": "私钥已保存",
	"Private key saved for site signing": "已保存用于站点签名的私钥",
	"Forgot": "删除私钥",
	"Saved private key removed": "保存的私钥已删除",
	"Choose": "选择",
	"Sign": "签名",
	"Publish": "发布",
	"Sign and publish": "签名并发布",
	"This function is disabled on this proxy": "此功能在代理上被禁用",
	"GeoLite2 City database download error: {}!<br>Please download manually and unpack to data dir:<br>{}": "GeoLite2 地理位置数据库下载错误：{}!<br>请手动下载并解压在数据目录：<br>{}",
	"Downloading GeoLite2 City database (one time only, ~20MB)...": "正在下载 GeoLite2 地理位置数据库 （仅需一次，约 20MB ）...",
	"GeoLite2 City database downloaded!": "GeoLite2 地理位置数据库已下载！",

	"Are you sure?": "您确定吗？",
	"Site storage limit modified!": "站点存储限制已更改！",
	"Database schema reloaded!": "数据库模式已重新加载！",
	"Database rebuilding....": "数据库重建中...",
	"Database rebuilt!": "数据库已重建！",
	"Site updated!": "站点已更新！",
	"Delete this site": "删除此站点",
	"Blacklist": "黑名单",
	"Blacklist this site": "拉黑此站点",
	"Reason": "原因",
	"Delete and Blacklist": "删除并拉黑",
	"File write error: ": "文件写入错误：",
	"Site settings saved!": "站点设置已保存！",
	"Enter your private key:": "输入您的私钥：",
	" Signed!": " 已签名！",
	"WebGL not supported": "不支持 WebGL"
}
